各大健身室價錢(4）

各大健身室價錢(3）

繼續討論，呢排仲有冇做GYM
精氣神！
揾命搏，不了

知唔知觀塘fitlab做緊幾多錢

24/7 fitness 抵唔抵join

沙田除咗p記同康文仲有邊度好？247? 跨區?

Freelance personal trainer at house club, hotel and LCSD

Certified trainer of NASM

two years of experience

Cheap price

而家無咁貴 問多幾個 有500$左右

觀塘越開越多正

GO24 fitness

咁貴

Fitness first 報價呢到

屌你gym狗

PURE 最平幾錢到?

而家呢個時勢唔好去做Gym啦小心中招

精氣神

有咩問題 咁呢到係報價

岩岩join 左黃大仙go24
有無人一齊練? 利申新手

wts go24 多唔多人？

我都join咗，淨係朝早去6點至8點左右 唔會多過五個人
我都想有人帶住練

唔多，好少人。我都想有人帶我練

go24幾銀？

幾錢？

498/月

24/7呢排繼續開?
會所閂左想JOIN

可以咁咩

聯和墟個間得唔得?
BTW我怕間野開唔夠1,2年就執

我諗住join 1,2個月試吓，之後去返康文處，窮

應該要同gym嗰邊講

有咁平？
求介紹

九龍灣有冇啲冇約既健身室 康文停到3/2就黎死

有冇巴打去開 KCC/KF anytime，有咩comment 1430-1600呢段時間會唔會好多人

有無人知go24 單店最低做到幾多錢？

落公園玩啦

無bench
屋企d adjustable dumbell又唔夠重

7093比人限制入境
7093 被列入戰略物資

Go 24 有報價嗎？ 如果有Sale在請聯絡

24/7 會唔會做做下有人sell?

元朗/北區除左康文仲有咩介紹

我兩間做晒都係450左右不過就18個月約

灣仔有無邊間介紹
唔要求少人，淨係唔想被sell

去開觀塘未執嗰間FAC嘅手足小心啲
啱啱有朋友喺嗰邊做做下，聽到有條友同個PT講自己大陸返嚟發燒，食完退燒藥就上去做

咁唔怪得
我諗住簽半年咋

其實我去physical 都冇俾人sell乜真係有咁多人煩你咩？
Btw FF 應該幾好，一開頭sell 一次only

點解cut 見佢好似幾齊

fitness first 點睇

葵芳有冇健身地方？

天水圍係咪無
附近有無平靚正

打算join fit lab, 問過唔太貴

屌，same

會所閂咗人生冇晒意義，放工冇嘢做，想join出面fitness center一個月，但段月交好似得24/7，但一個月好貴，成千蚊

樓上唔係話498/月咩？

係，但係係join一年plan，除返平均498/一個月

咁唯有join佢1日試玩

買dumbell屋企做啦吊

已經有啦，前年買咗一對五十磅嘅可調節重量啞鈴，不過有啲動作都係唔夠做，又冇bench，冇理由買埋bench㗎

雖然我過左成年可能outdated
但share俾大家睇下, fitlab, 果時我係join 12個月 both center
利申打手死全家
LCK場細撚到PK, 如果你唔係為group class, 而你唔近KT, 唔好join喇, 迫到癲, 場細野又唔齊, changing room迫到...
KT個場係好靚, 機多人唔多 (我去果時), changing room都大好多沖涼位舒服
d group class亦都無咁易full
女人多, group class最易full 係d yoga乜乜乜

Join個時佢一定會送2堂PT俾你
話就話送, 其實就係同你做fitness assessment同你做inbody同你吹水睇下有無野可以sell到你買PT
我就上左一堂PT之後佢發現都無咩有得sell
成年入面真係無PT再攪過我

但因為我唔近KT
依家完左約我都諗緊去邊度玩好

想問九龍有咩gym係可以無合約比月費做gym？
問過go24 599+150卡費 有d貴

你頂唔順佢啲咩？

絕對冇，好過濕鳩P記九條街

你好彩，有啲濕鳩職員明明見到個客仲大隻過自己都行過去（喂你動作有少少錯喎，過嚟我教教你）

physical d PT成日掛住吹水
操好d自己先sell客啦

收費：
一年死約（＄498／month)
先一次過比三個月錢(只收cash)
之後逐個月自動轉帳
一年之後會自動續約（生約；沿用簽約時的價錢）
如果要中止合約要早一個月通知

衛生：
有清潔劑跟毛巾提供（清潔器材用）
獨立浴室、洗手間（乾淨明亮但有時要排隊）

設備：
簇新齊全
中小型健身場地算唔錯 比上不足 比下有餘
MACHINE 以台灣機為主（個人覺得某D機角度怪怪地）

頭三個月一定要收同埋一定要cash ?

觀塘my fitness 有冇巴絲去開
見佢開價好平下

荃灣有冇🙈 會所關左好辛苦
但又唔想join合約

荔枝角得fitlab?

觀塘all day fitness，24小時gym來
60蚊一個鐘，450 720個鐘，即係一個月，佢計鐘，無合約

葵芳葵興有anytime fitness

我上佢facebook睇好似好細同無咩機
師兄知唔知會唔會好多人要排機？

我都係fb睇到咋，我無去玩佢fb話登記左可以睇到當時有幾多人在場，你可以去試下，反正登記左送你一個鐘免費玩，唔岩心水咪唔去

天水圍冇得gym

pure fitness 點睇?

有無人去過屯門7/24
睇片好似好細間咁

247大埔有無評價分享

用信用卡比只係一個月，用銀行儲蓄卡就一次過扣三個月

1300 一個月， 翻中環岩我，地方ok 大，但係有時都會好多人。

p記呢期咩料
開價5 6千續會一年
係咪當我on9仔

lm

我有個朋友無奈前已經on9同佢簽左十年
隔左幾個月再打俾佢sell佢簽個一世plan

好細 L形咁
連瑜伽墊都無 有都無位開

評價係點?

自己做緊嗰區就幾好，啲嘢都算齊，同埋好乾淨，如果你用完啲啞鈴或者餅，唔執返，有條友會睇住，行過嚟叫你整返好先繼續做，都算少人

咁夠膽簽10年
我驚佢突然收左皮就攞唔翻d錢所以先唔想簽耐

第一次玩要比150

冇合約唔會平架喎 差唔多啦

驚買左合約之後大學gym同康文開翻

多謝你嘅意見, 我都覺得唔錯, 又唔使一次過俾哂, 價錢又可以接受

康文比我復翻都唔敢用啦 咁多廢老唔洗手 如果等學校就忍一忍 home gym住先囉 我自己都係同你同一情況但轉左大場做

想問下p記而家一就一炮過 一就信用卡分期
信用卡分期有無咩伏位？要cut點cut?

同埋係咪手續好快搞掂? 想快啲操 唔想係咁比pt sell

簽左仲想點Cut

信用卡係要自己打去card center 果隻定p 記自己幫你搞?

Fit24點睇 不過好少分店

比多少少錢join其他仲好啦
P記d衛生同康文差唔多

24/7 好似唔錯咁

姐係自動續果啲？
多年前見過啲post話join p記唔好話自己有credit card 唔記得左點解

就係唔知到期果陣p記會自己幫我續多幾年定要自己打去card center/p記 cut

沙田友 近得沙田p同大圍247 但247又唔係大 又貴幾舊水 自己又無必要半夜做

其實如果係佢幫你分期果隻, 理論上去到最後一期應該冇得再扣下一期嘅錢

果個一世plan 真係終極水魚

大圍247 夜晚 full?

想問淘大p記幾錢一個月?會唔會好多人?

想搵啲一兩個月無合約個啲gym
間間都成千蚊逼人join plan先平啲
叫人點去

應該要小型gym room 先有, 出面最少都6 個月

Fd成日深夜去 無人咁制 夜晚唔知

好多人
唔好再黎

really? 仲想join添

好細 唔好

大埔個間呢

有無人報4ward

大埔好d
但公家廁所

淨係想玩下跑步機踩下單車
邊度plan最平？

落街啦

呢排多咗好多人，一開始join佢，係因為小人，冇咁易中武漢肺炎，依家好撚多人夜晚

想lunchtime跑
貪gym有得沖涼

Physical 一 定最平，環境就

599 monthly
1000 deposit

好唔掂？
讀書年代join過兩年
啲人日撚日sell plan 覺得好煩
後尾去得越嚟越少

其實諗諗下大圍247ok 想問有無無耐會執既感覺要玩其他分店太唔就腳

既然有fd點解唔一齊Join？我自己就冇fd住附近

唔熟的

巴打本身操左幾耐？

好呀

好撚多人

本身想join fit24,點知勁細,又少設備,都係anytime算
利申 葵芳撚

巴打tg? 我夜晚做多

咁難啲 朝早玩多

多

你呢個時間好多間都會多人..

放工同放假時間

會唔會多人到要等好耐先輪到bench press依啲咁？

好多bench wor咁又

試玩番日先囉

fit24? 定24/7 fitness?

fit24

我都想join24/7啊,不過附近又冇...得p記,fit24,anytime,點揀好

我附近都冇, 我應該會揀間最近我屋企

有無將軍澳人去過Fit 24 Fitness 玩開?

我見好似新開? 唔知多唔多人

JOIN左. 最近屋企. 無計

唔怕比人Sell既 physical簽一年plan都好似2百幾一個月 厚德有

我早去...一定係24合適D

去左fit lab試玩
地方幾大
機夠多
少人
冇hard sell
月費同724/anytime 差唔多
暫時覺得觀塘呢間比較高質

係真係好撚細 但隔離間房有戰繩又唔開比會員
唯一優點 近屋企

有冇北角go24絲 一齊操野

有冇人join f45?
冇乜巴絲講哩間咁

1年2xx咁爽 我續約d sales話4年先做到210/mth🤦🏻‍♂️

九龍灣除左p記 有無其他推介？

都幾貴
好似做鬼佬客多

都有諗過見佢新開
環境點？多唔多人？巴打通常幾點去？

好好，我覺得自己玩唔晒咁多設施，我8點去。
想搵人一齊train, 我新手，20中，做開康文

想搵人一齊掙扎 土記snap fitness 通常收工去到6點幾7點

大圍間247 抵唔抵join 會唔會太多人

想問下有冇師兄知anytime fitlab入面d PT大約幾錢一堂

anytime fitness 有無SALES煩?
呢期唔知係唔係生意唔好, P記D SALES/PT好積極

黃大仙go24衛生情況如何？

新開唔會差得去邊
我去開北角GO24, 好乾淨，d阿姐抹得好勤力

大埔個間d機我諗暫時咁多間最好操，有成3個squat 架

屯門除咗247
有咩場有barbell玩

德藝會清潔如何

聽男仔講 荃灣個廁所

有冇港島東絲有興趣一齊

？

要一次過比一年？有冇得就咁比一個月

起碼要買半年

個唔知有邊間可以就咁比一個月 之前會所比咗一年不過唔開

想知

請講，事關有打算john

我唔知依家d PT係點但之前去fitlab睇d人教PT我覺得有d流

Goji依加咩價位？我fd join yoga class任上連gym要成千蚊

就執都仲join

觀塘有間叫all day fitness
有得月費咁比
但勁細間
你可以去試玩下先

半年$678
一年$598（好似會送多個月）

試玩過 多人到嘔 仲要有一堆9做嘅人同你爭bench

富士電視台速報，千葉３位確診者，終於搵到感染源頭

原來３條友係用同一間ＧＹＭ「エースアクシスコア市川店」，起ＧＹＭ ＲＯＯＭ感染

間野最近有６００人用過，全部需要健康觀察

一齊做乜

X2
早兩日試玩好多中學雞
做完d餅周圍掉
機又少
做左陣拿拿聲走
唯一好處真係逐月計

GO24 依家加到幾錢?

最近日日做

Anytime 做

我FF

上環返工咩gym比較好？
FF好似好細，GOJI見咁多巴打話就執

未去過ff上環，不過上環p記其實都唔細

得一個馬桶入面有人屙屎，你又急屎就玩撚完

Locker大唔大？

$599

有冇巴打去過旺角間d2fitness? 價錢如何？

睇佢fb片 個場細到

維園 $0

想問下個場大唔大？

葵芳都還可以既，佢哋fb有一條片係影個場，葵興未去過唔知

pt根本9成呃錢 新手唔識做咪做住機先 練下感受度先玩free weight

見到d 19pt 細粒過個客
講真基本姿勢 睇下其他師兄做 睇下youtube 再唔係問下其他師兄/駐場教練就夠
大部分pt一係無料到 淨係教你做機唔教複合動作
一係就係吹水dum時間 一係就係咁sell你

我有人講跟pt真係瘦左（唔知關唔關事)
佢話pt喺到真係會比自己做拎得重啲
但見好多人都都pt呃人錢多 所以好驚

只可以講無料既pt佔大多數
有心學既上youtube都大把野學
再唔係去隔離健身po都好多高手教你
新手搵pt多數都比人sell

新手根本唔應該追重量
同埋好似wcf咁 袋底臥推幾條友豆住 係鬼都做重到啦

好貴

講真要pt 一定係去private studio而唔係去大場搵

想問有冇健身室推介

月費500左右
唔想好多人要下下輪機(做gym時段1000-1200, 1530-1730)
要有bar
九龍東(特別觀塘黃大仙佳)，長沙灣左近都得

Thanks

24/7 fitness滿晒你要求

呢d時間邊間都冇乜人架啦
觀塘都成十幾間
建議你追下po先

有冇人有去過香港仔247

Fitlab有觀塘+荔枝角

依家p記1年最平做到幾錢?求報價

準備join
巴打多唔多機？

準備join

有冇巴絲join左/想join大圍24/7 ?想搵個伴一齊去做。
Tg:ychan127

將軍澳好似得P記同哩間

但哩間睇落去又唔似好大咁 猶豫

如果想上堂+gym 係味得goji

FF pure waterfall都有堂上
好似anytime都有 但係啲種類好少

屌就快變公廁 夜晚放工去一定多人
全港得四間？ 啲人塞晒入去

放goji gift card 有$2000 有效至年底
Tg hahahaloa 價錢可議

大隻佬去哂go24 ，個rack終於少啲人

北角Go24 得番工前既時間用到rack

已經爆啦...勁迫

仲想join....

想問一下 24/7 fitness 元朗個間多唔多人 器材夠唔夠 thank you

上環fitness first 好多人，唔算大

不過我早去 避開人潮

個場 會唔會 有人sell 你

有～

主要去CWB同 KT，兩間都有兩層，唔錯

做開GYM果到唔開
想搵個地方唔洗簽約做GYM

荔枝角 有無介紹

reseach完一輪，想搵觀塘區GYM
24/7 同 fit lab 呢兩間到底邊間好？
上網睇24/7好似好細，始終新手無hea位唔鐘意太逼眼望望
fit lab個場好大好靚但收費如何？

其實逼啲問下人仲好
睇下外國youtuber atheleanX, Jeff nippard
唔怕醜去做就ok

利申：24/7

247其實係咪唔係個個場都有Bar架
上官網睇圖睇得唔太清
P記就完
想搵下啲24場

有冇啲係自由約？康文繼續停好想死

有無FF sales 報價
tg: @WinQuietly

你咩時間

利申：男人

咁唔岩啦
有緣見啦

遲啲all day fitnesses 應該會係將軍澳南開
有無師兄知將軍澳南有gym做間cafe shop係咪正係教班？

價錢ok 去廁所要出去好麻煩(我操野飲好多水) ，冇咩鏡同埋個窗望唔到出面 所以個場感覺好細，同埋都幾多人 機都齊既

係咪真 開將軍澳嘅話想join

有無得去試玩一次

佢suspend都要每個月俾一舊水

可以啊

佢有Floor plan架喎

上年簽 3500/12 個月

住天水圍想搵間gym都要出去,慘過食屎

港島銅鑼灣附近有邊間開24好做？

想搵間荃灣嘅做

有無人會玩街健？

我覺得簡247嘅人 最好6-10pm去睇下個人數岩唔岩自己
除非你平時都唔多呢個時候去做以前夜晚十一點後無乜人
依家6-12都好多人 好似康民署咁

其實場地 地點 機都幾好
係唔慣依家多左咁多人 好撚多

自己睇下岩唔岩你再決定 或者唔係多人時候去做就無問題
分店多 有啲仲幾靚

粉嶺聯和個間
有無人join 可唔可以講下入面咩環境?

諗緊join唔join，ching對呢間嘢有咩評價？

想join 1-2.5年
P記or fitness first
港島東區有其他介紹都okay

Sales pm plz

好撚多人 特別係平日夜晚六日

我嗰間週末會少人啲

同frd 想join physical, 有冇plan 可以短啲2-3個月約 pm我

荃灣lun

想join 太古waterfall，會唔會好貴又多人？

1100蚊

的確多左好多人
放工後時段要排機

想知go24 個價係single club 定 all club

247好多人

咁不了。我繼續德藝會，反正續約好平

無人sell 啲教練極hea 平時見佢地縮埋玩手機撩女多

荃灣、葵青sales報價please!

ching續2年幾錢

想上p記睇吓場
會唔會俾人sell ?

續約$230一個月，不過我6月先續，希望到時未執笠，而家炒左好多導師，啲堂都減少咗

我見仲有一男一女PT
單車好似已經無開

咁款真係就黎執笠。定係唔續約，轉玩classpass個app，見佢$288 有20 credits

想知炮台山 fitness first咩價位

荃葵青

跟fd入 一個實比人硬sell

247係咪只可以去死一間centre?

好似冇咁既優惠價

巴打 想問下德藝會 Gym連泳池幾錢一個月

我頭兩年$300 一個月，續約就以後$230一個月，可以用gym，泳池，上跳舞/yoga，送一次PT （要頭一個月使用）

之前去開康記做，想問下大家有無邊間係唔會做做下gym比sell？

*比人sell

黃埔短約邊間好？
goji/ 24/7/ air fitness

有冇人講下247晚上黃金時間咩情況？ 多人成點？

p 記有無人收過offer平過148??

街市

講就講喇, 乜都TG.

想問WTS GO24平時放工多唔多人?

148，你簽五年以上？

想問吓有冇啲美式嘅gym

仲有間genesis 不過唔知價
我都諗緊

真

以前可能係
而家好少見sell人
唔知係咪跟咗Pure嗰套咁靠cold call

有冇人join fit24?

會唔會瘋狂sell你或者做緊果陣係咁有人煩你？
諗住join一個月玩下 見佢998一個月

短約既話goji好似做緊3個月plan幾抵玩，長約就唔建議

唔該哂 試下join試玩先
好驚比佢水我跟pt

你TKO太遠 我join葵芳

有冇人新蒲崗247玩緊

p記得樂富

P記有冇家庭plan？
如果4個人join大概要幾錢一個月？

我係physical舊客, 之前大佢話唔續, 今日office D人打來, 終於等到平plan, 50個月181.2元, 仲送一年細locker。

有無人知太古waterfall而家做緊幾錢？
諗緊join waterfall定太古p記好

唔係，全線分店都入到去

強烈要求建議各大健身室強制客人戴口罩做運動！

開始驚

Fit24 有無師兄join左聯和墟個間？
想join 但又好少分店 驚佢頂唔到幾耐

有冇sales?

之前係學校,康文做但而家close曬,想搵短期合約(1-3 months), 有就tg我: asdzxc12359

我physical 續左約，126個月，除番開一個月$142.5，如果中途倒閉佢話會有直線電話打去，退返total未用月份既錢

送一年私人locker，200張跳舞瑜伽券，126個月bring one guest，瑜伽蓆，鞋套，奶粉水杯，同埋運動手機套

到時執左個電話就會打唔通

10年半
你對間嘢好有信心？

佢睇個款最唔似會執

反而覺得相反
日撚日係到hard sell人

覺得24/7 果Type會愈黎愈做大

而家客源好充裕喎physical

有冇人join過呢兩個Goji優惠，有冇伏?
佢＄20 1個月會藉好抵咁，但驚佢到時sell就好煩

有性趣

可唔可以只要1個月會籍,其他個d唔要

好多都免費㗎

你係staff?
P記個朵臭晒啦
人又雜pt又煩地方又污漕

簽126個月真係痴撚線

但真係平，一個月

你有錢就會想脫離p

有冇朋友去過觀塘all day fitness?
請問個場多唔多人？機多唔多？
佢Facebook得幾張圖，好似好細同冇太多野玩感，九成要排隊爭機

Thanks

不如畀心機搵多啲錢好過啦

真，好多人寧願比貴些少都唔想有人嘈撚住哂

好撚細
多學生去
可以去試玩感受下先

收到，thx

新手屋企最好

但247都好鬼多人
雖然唔SELL你

平到咁
個個一炮過比幾年錢

到佢冇新約嗰陣就係咁先

即係點？

突發！又有gym room中招!

逐間中招

粉嶺得一個尖 個個去晒呢間

247用海康威視face recognition
上去見到就轉咗去join anytime

anytime都好似係。有次見到職員睇cctv時，個畫面都識分辦d人做緊咩，o係咩區域

其實唔開上環啲人咪去哂一間仲逼仲易染病。

我仲係學生哥 去啲時間應該唔會太多人
但最驚佢係咁sell人

完全唔sell

太古waterfall幾錢一個月？貪佢有羽毛球場book

$699/1 club
$899/2 clubs

正價
如果你係指定公司做, 1 club 可以$399

有無絲打去247一齊做
唔想成日自己一個女仔去

P記 3年 86xx 送多半年 姐係42個月
平均200頭一個月

我join咗一個月左右，各club都唔算好多人

Goji都中埋
下間應該到p記

忍下手啦

既然未Join就唔好Join住啦

睇個勢好快全港GYM ROOM都會停

我覺得下星期前會

突發，再再再有gym room中招！第三間

Join咗半年 698 可以啦 冇話特別出眾
得一個架做晒三項嗰下有啲煩

巴打
1至5晚上多唔多人?
有無教練煩你/其他人?
698半年可以接受

我平時做開朝頭早 未試過夜晚 不過經過見到都唔算太多人
基本上你本身有做開教練就唔會煩你 佢一開始有個教練plan 你唔join就冇事
價錢幾好 可以上去行個圈先

半年$698? Or $698 per month?

咁係698一個月

Per month
一開始比多一個月deposit
之後逐個月信用卡扣數
完約之前一個月要自己上去cut

我就係無做開
又唔想去到有人同我打招呼
想自閉仔咁做完走人
返屋企沖涼

on9

Build up好個底先 喺屋企做下掌上壓 拉吓背 咁樣對你整體都有幫助
我去到都係直接入locker 擺嘢 帶耳筒 出去操完就走人
其實你動作唔係太錯嘅基本上都唔會過嚟煩你

THX 等我考慮下先

其實健身係一世嘅 可以慢慢入手 等康文開返 和興都唔錯

真係越貴越易中

P 記重有冇三年命？

Anytime肯減價未
死都要企硬550
你500我都簽 一年又好兩年又好
因為真係近到樓下行兩步 但又唔想俾550

差50即......
但呢排唔好簽啦

咪撚join任何gym 簽任何contract
咁既時勢 一陣錢就要照交 gymroom又唔去得

睇下ff pure goji捱唔捱都先

P 記用家
見到佢團體堂停晒 少左收入
優惠出到3人同行1人價 又送櫃
會日cold call 日日見既都sell
個就執既感覺好強烈喎
其他占點？

今日先有團體堂

唯一娛樂都冇，唔想變肥仔

但佢新入場要買鎖匙500
24/7都唔使

痴線，你俾人sell到傻左，咁都簽

咁誠實既
如果中途倒閉...
btw 係咩原因令你簽十年

擺明sales黎
正常人點會簽10年

今日做尖，大約10%冇罩

呢D佢話唔到事 好似計返全球都係收呢個價
最多送2個月比你
利申 聽果度D教練講

咪話，以前聽過d on9貪小便宜簽廿年

如果佢肯送都ok啦
有冇sales 肯送 一個月都join

但佢已經玩左5年定6年
回哂本，執左都贏

好耐無做gym啦
個肺炎幾時完

2月尾開始就唔敢去gym room做
呀~ 舒發壓力既地方都冇埋

有冇人買adjustable dumbbell 加個bench 返企home gym?

冇位放bench
買阻力帶算

有啲可以摺埋

大把巴打okay

我九龍區 可以一齊

已join247

報下suspension 要幾錢
FF $150 (25/3)

4ward $239

Tg傾？
Tg: x400500

自己買trx ,bell屋企橾la... 仲周圍走

Goji

14日唔駛做

咩價錢
開24？

名都話埋比你知

慘

屌柒佢，本身goji仲有一個月先完，見有人中提早轉會先，而家又咁玩鳩我

平時都玩開幾間？

唔係，goji仲有一個月完約，見佢近年質素變得好差所以一直想轉會

2間分別幾錢

想聽下goji點差?遲d想去Goji玩

247 就12個月約$498一個月

goji就睇你all club定one club, 簽約起碼2年起但價錢好海鮮，但正路就平過247

十分唔建議，而家多左好多mk sales, 成日又推d $2 plan推到個場爆哂玩唔到，而家已淪為p記質素

突發 旺角GOJI爛仔圍鳩阿叔

如果嗰幾間24hr gym 可以合作 共通會籍咁就無撚敵

247 suspend 14日

多人到

我p記仲供緊佢會唔會extend個會藉架
我已經好耐冇去了 不過去到又驚再sell我
想快啲完約就join 24/7算啦

你點知架?

247tuen mun ig new post

係喎,
佢加番14日喎
感謝巴打

係人都知啦

係咪連公園都封埋?
咁咪跑唔到公園?

好彩冇join

想做下street workout 都唔得==

港島絲+1 留定名先

香港仔 迫撚到傻

今年p記完約 巴絲們有無咩好推介
我唔係好做機 要個環境 (屋企專心唔到) 同埋用dumbbell多
打工仔比唔起太貴

做gym你想睇咩環境

咁你點形容p記個環境？

個環境要充滿精氣神先得？

Physical 依家有冇簽兩年 $150左右

聽日講依家有間準備緊大劈價
可睇定d

講真成日吹Physical 執
08 做到依家基本上一唸做gym 入面最平係佢，當年同加洲可以話分左大多個市場
最貴支出係租金，依家疫情問題都會識同業主傾減租
最貴租期時都頂得住，依家點會頂唔到
非sales

依家做到依個價？簽幾多耐？
我就到期佢傾我續會要360/月 one club

360

點劈？

究竟封到幾時，去到4月23日睇死佢都係會繼續延續

Gxjx 2年 all club 14xxx 送18個月

有冇手足有update?

成班mk pt不學無術 仲講緊腳尖唔可以過膝 見住一個pt叫個師奶客 推胸手肘打得開過90度 希望個師奶肩關節冇事

我最近果間都要搭 10分鐘車 , 仲要係垃圾 P 記

聽巴打講另一間特價
好多人轉會？

咪join24/7冇得開仲迫人交錢先

無服務仲要比錢
張合約點寫

好垃圾呢間野 發錢寒

老老實實
7x24變7x0
肥左駛唔駛賠錢比人

係lor賠番就差唔多

巴打今個月仲有無比錢

仲催收中

想問下，太古waterfall 而家交緊幾錢

我兩年前join, $500/ month, 唔包游水
呢排冇開, 自動將會籍延長, 好想快d開返

無得去gym,真係好悶

多得政府延長停業令，跟著恐懼撚和應

佢一定要考到個DSE
理撚得你地班人死

健身中心業界代表請願要求政府賠償

發生咩事

依家fitness club有冇做優惠？

窮就咪做啦 肉酸過乞衣

On9仔 又唔係呃又唔係搶 講下自己心目中個價都唔撚得咩 講價又唔係搵你老母傾
咁都肉酸過乞衣 屌你老母咩

有無屯門gym

你入去講價呀嘛 可唔可以平d咁 我差50蚊開飯

行遠d去join physical ，平過康文，150個月，仲剩350蚊，隨時次次坐的士去都得

physical 咁平

起碼簽3、4年先有呢個價

觀塘anytime fitness?

有無人識人有隱蔽場租？想租來玩下

自己搵人夾個場，6000-8000月租，30000買深蹲架，barbell，餅同啞鈴
幾條友夾，仲可以租返出去幫補租金添
隨時有賺

有無屯門gym揀架 師兄們

都冇收錢唔知點解你會咁講

利申join左

邊度有6-8000租
仲可以比你放到咁多野

咪係

都唔知黎緊執幾多間gym

佢唔係講幾條友夾咩？

哦 自膠

一人個個月夾 6-8k 租地方再另外夾錢買器材 ?

咁樣我不如同人地租

已知有仁愛堂 anytime 247

睇地區，廠廈一定有

總共6-8k Ar
我睇過場先夠膽講啦

仁愛堂咪再搞 報完由home office到限聚令 未開過一日 屌佢老母
247係咩黎？

你打247 屯門就搵到

不過俾到 $800 一個月果啲 GYM , 應該都無健身狗 , 又唔會太迫

diu，有特價未呀

天水圍終於有gym rm
應該多人到輪街症

邊頭 我都有興趣

觀塘，葵涌都有，你想邊區，去果頭問地產鋪，甚至工廈樓下都有貼，自己產去睇，有d有埋內廁沖涼都仲得

一撚定係

你點整都唔夠$1000 一個月果啲gym 設備好，夾錢租野最後都係會打交

西鐵站附近有新gym
叫咩365 fitness 類似咁既名

Sor,我用d野得HKSI先有，出面無一間Gym有齊我要用既野

又話明碼實價 又唔打價錢
問左價 未覆

繼續吹

6-8000一個月仲要私家仲要有自己想要嘅設備
Ok you win

果條鬼佬老細吋過緊撚 果時凌晨得我同佢兩條友 我做緊super set做完2頭放左支bar係地下 行左去另一邊做3頭
佢講哂粗口屌柒我冇手尾 佢係一黎就講撚哂粗口果隻

佢計鐘即係點 即係720個鐘 我一次做一個鐘可以玩7百幾次?

人地知鬼你乜事 , 放番原位用你幾多時間 ?

條鬼佬一向on99
自己fd 就由佢係個場到私教唔撚理
見到d唔係健美既人
幾個一齊練，就屌鳩人係到私教出警告
買個舉重台返黎唔比人舉重
又成日同d女會員吹水教人點操點操

大角咀有間sublime 賺到喊
有板你睇，我洗吹？

多謝巴打指教

但點解最尾唔自己搞間嚟玩？

每人2000我覺得可以接受
但搵唔到人夾就真

多口問多句
你睇6-8千係幾多呎左右？

我依家都有自己地方操

500左右
好多地方10-20蚊尺租
自己睇想要d咩要求

唔知咩事就要比你屌 我屌你老母呀依加 你好唔好受呀 講緊佢講哂粗口屌個客呀無啦啦

知道人地賺到喊都唔做
Yo 我都賺夠咯 留返比人賺

師兄有被虐傾向？

係咩？但咁耐以黎都無見過佢唔俾人舉重
荃灣go24舉重台好多人做deadlift， weightlifting d 動作 bang bang 聲都冇人屌

你未比屌過姐，由一開已經join，佢同佢條女就成鳩日屌同西面比舉重既人睇
成日搵樓下receptions 妹妹上黎叫人放細力d
班bodybuild老屎忽又係望望望

但宜家好似無啵，係佢地已經改善咗定我未有機會遇到

已經無去幾個月，但由開業到今年一月都仲有發生

因為我見過個鬼佬幾次，都好似無衣d咁嘅事發生
可能係人少佢先敢屌
人多條鬼佬驚得失客人

條撚樣真係睇心情 搵客出氣 有時好正常

咁有無客屌返佢轉頭
同埋如果唔俾人玩舉重台
咁d健力人咪好討厭佢

準備好未？

600-800 5-10 堂咁買，當然一次過買幾十堂會平啲，不過建議都係八堂八堂咁續會好啲

我諗佢係計一個月30日
30日 X 24hr = 720hr per month
你一次一個鐘，無間段日日夜夜的確係可以玩7百幾次

就快完 Goji
唔知各間 gym 會點減價呢

巴打有冇諗住果二舊點用？

邊間

All clubs變one club
巴打all clubs比緊幾錢

不過，康文署指，場地暫停開放觀眾席、更衣室及沖身設施，並設人數限制，例如每個球場限4人逗留，每個設有8條400米跑道的運動場，最多可容許200人同時使用，並按運動場比例來設定人數限制。硬地、沙地及草地足球場、兒童遊樂設施、燒烤爐、室內籃球場、健身室、活動室等則繼續關閉。

康文署健身室唔俾開,私人就唔知啦....

打玩HIIT... 想減磅

除開7xx 平時去開3-4間

想問觀塘有有邊間平既gym room 推介 學生冇乜錢
亦歡迎報價 唔該曬

Push

有冇人知太古waterfall而家join幾錢月費？

點睇anytime fitness? 近屋企，等之後gym開返，係啲少人嘅時間去做

5xx

Anytime 唔錯，550 一個月 又冇人煩，又有瑜珈班上

南區有無咩介紹

Thx！好似唔錯。雖然唔會上，但多口問多句，瑜珈班係要另外比錢？幾多錢？

唔洗錢，參加前報名就得，有好幾款，有D有hiit

有冇奧運waterfall價

巴打覆左未，睇facebook咩資料都無

有無絲打去過中環間pherform?
想舉下鐵但唔太識 想join下啲group class

$400蚊一個月
話一年有優惠 問佢有咩優惠又係copy返一樣既野覆

Thx!!!

有無健身室推介

而家未搵到工 想搵可以淨交一兩個月嘅
大約500左右都ok
要有squat rack
地點近沙田/奧運/旺角 都得

另外想問24/7交一年 係咪可以全部分店仼做？

係

個場係點都睇唔到

1300係一年contract all clubs既價錢? 如果半年咪1500 up

佐敦係唔係anytime 好方便同最低？

我都諗緊呢間定anytime

竟然？anytime好似貴過24/7

有無gymroom有得單次入場
要有得deadlift

明碼實價果間好似有 $60 / h

只有1200-2200 先有得按時計

好似無得dl

觀塘all day fitness

$399 /m , 無 strongman area 都好正常 , 預佢無啦 , 不過我唔信一間有 barbell 提供嘅 gym 可以阻止到人DL

FIT24 聽日返
有冇人第1日開返即去?

想問下荃灣有無邊間可以一個月一個月俾？

想請問有無人知太子snap fitness 同深水埗7x24 fitness 邊間好d ?
多唔多人/機齊唔齊/會唔會sell/有無得唔簽約續個月比等等？ 唔該晒

觀塘/將軍澳有冇邊間可以逐個月俾？

我都想知 而家失緊業但又想操 康文又唔開

想問下柴灣anytime好唔好？見佢條匙可以全球通用
定係東區有冇邊間好？

你搵到人陪你去未呀？我都係自己一個

same!! 考慮緊join邊間 不過我荃灣

一齊操？？？

一齊操？

FF ?

絲打？我咩都唔識

上網睇到有間24做買一送一
2xx一個月似抵
有無巴打收到消息

九龍區 都係自己一個做開

咁正

想問24／7 有無播音樂？

Hins有分店既健身室
不是打手

Hints

有係佐敦推介

邊間想知 琴日問仲係498

Anytime柴灣有無每個月比 十月之後就唔喺香港
無理由簽一年約

你邊區呀？

你邊區，我就妳

荃灣唔近我呀你邊區番工？

你絲定巴？

可以咩？

有鳩絲

P記做緊幾錢

Anytime 好似有半年plan 貴小小

柴灣anytime啲機幾齊既，我覺得可以join
我去曬全港anytime 咁制 24/7都去過幾間
個人覺得最好Anytime係 佐敦 柴灣同深水埗
佐敦夠大夠齊 柴灣新同齊 深水埗都齊
其餘果啲好細間

土瓜灣有anytime 24/7 snap 其實邊間好d

Snap
個景靚d

我諗住join 24/7 上環有間1/6開 近我公司

冇credit card
YMCA又已經唔想再續會
仲有邊間可以俾cash

今日開放日 我會去睇下

有

點解和宜合道果頭咁多荒廢大廈都無一間 GYM

而康文健身室更加係全香港最細

都幾細下
不過凌晨黎做完先返工可能唔錯 不過$400咁既場係平定貴真係唔知

24/7六月開喇

呢個位都還可以

好似無power rack

似有

好似最近已經係葵興

原來梨木道青山公路交界有間 247 就開

$500 唔貴啦 , P 記真係唔係人玩 , 只係有bar 玩嘅康文

有無人知waterfall?
Waterfall如何？

有心玩既，真係唔好怕比五舊水一個月

設施唔講，比人煩先死

聽講月費唔平而且人迫 , 但應該係最多野玩嘅 fitness house

上網睇話400大約
多人？
以為係奧運會少人

旺角 4ward 點睇

個地點幾好，但好似真係太細

機都好似太少

而家啲人用左 P 記做標準 , $400 叫做"唔平"級數 (Waterfall 月費 400-550) , 聽聞奧運夜晚人多到街市咁

嫌貴咪叫佢做Physcial 比啲狗昆你簽6位數堂

24/7 申請一年會籍係咪逐個月俾錢？

247場係咪都偏細？

都係迫人簽一年 , 遂月俾 , 完全唔簽約要 $998 一個月

想問依從黃大仙糕24 夜晚九點後多唔多人

有冇FIT24撚 ?
寶林果間好細,勁少機

有一日試玩優惠

下 邊有人做superset下下放返原位 又未做完

係呀 新開預售免費送多兩個月 不過要到1/6先玩得 同埋第一個月一定要係上環玩

有無葵芳fit 24圖睇下？

叫咩名？想跟

snap唔俾deadlift 垃圾
d教練好似古惑仔

點解唔畀deadlift
啲教練會唔會撩人sell野

因為個場垃圾，租嘅位置唔靚，其他場就細做唔到deadlift
好中意sell
不過無人睬佢地

snap 係深藍gym

有冇師兄知何文田 有冇咩GYM

有冇source

聽d朋友講過
教練係去年日日屌學生

有冇人有聽過pace fitness?
見好多藝人去

有冇粉嶺撚有去fit24? 想知迫唔迫同啲機多唔多

留意緊同問

屯門有邊間好

咁師兄知唔知go24 d嘢
好似有人話個鬼佬老細好中意屌客

Marty？我成日見佢屌會員，不過眼見都係值得屌，例如冇手尾，用完唔放返原位或者dumbbell唔跟位置鳩放、唔拆餅、成張bench係汗唔抹走左去、大力掟野，甚而早一兩年有人於更衣室拮針，被佢見到立即踢走... 基本上都唔係點理d會員，至於點為之值得屌，可能人人標準唔同，可能有人覺得佢惡，鍾意屌人囉！

好似係佢
佢係咪好憎人冇手尾，我見d師兄話佢會用粗口屌人冇手尾
有無師兄試過冇手尾俾佢踢走

咁冇手尾係抵比人𡲻

咁完美主義？唔可以倒轉go24字樣
但佢應該都落藥啦

頭12個月係
之後可以隨時cut

師兄係咪之前係go24做過？連個鬼佬要求員工順方向執拾器材都知嘅

好癲!

紅磡247 多唔多人

有冇師兄係將軍澳寶琳間fit24做開？新手絲去做啲機夠唔夠？

你目標係咩？
真係新手不如等康文開返先

有無巴絲玩過德藝
貪佢有gym有池有桑拿
想月尾放寛晒限制去join
但睇佢介紹話設施經常9成使用率 7成會員條樓上德福住客
會唔會好似康文咁迫 特別係個池 唔想避住人咁游

想問吓各位師兄go24月費幾錢

都有啲貴想問埋通常新開張係咪會有discount

唔該師兄

我想增肌減脂 因為就黎結婚
我之前有去過康文署 但好似機唔多
呢排跟教練學左啲動作但康文署好似無果種器械練

goji p 記化

我明，因為p記係大陸是但一間分店都揾得多錢過香港，香港只要唔蝕就OK，佢要香港physical衣個朵姐
支那人對香港牌子係無抵抗力嘅

但宜家go24新分店好似轉咗手機入去
唔洗要嘟卡

想問下有無人知佐敦gym focus得唔得
我見好近mtr同埋岩岩開返第2日望上去竟然無乜人
佐敦我仲見到有anytime, 係咪多人到爆炸?
Thanks

你跟教練係邊度操？
嗰間fit24好細間
但要練全身都夠嘅
不過可能要輪

有冇師兄長沙灣廣場P記
知唔知咩環境 5點左右去多唔多人?

岩岩開時去過一次
場勁細
少機
岩岩開無耐locker已經有小強, 趺左落我條毛巾度

咁誇張
算

仲要想做squat個部機都冇

好似淨係黃大仙先會手機入

有冇巴打知道24/7 fitness Shau Kei Wan 分店環境o唔ok?
會唔會多人到要排機?

感覺係俾d老年人去做下太空機
睇電視
睇報紙
唔係俾真係想操野既人

深水埗7x24 機齊唔齊，多唔多人要輪？

唔關大陸是但一間分店都搵得多錢過香港事囉
唔知唔好扮識啦

好少人提佐敦我都問左4，5 次都無咩人理

灣仔有無咩場開得夜
放工想做下gym
但放工都9點幾10點

讀緊cccu，可以book呢間做gym

搵啲 24 場啦

有無人試過 24/7 細場但點

有冇d每個月比錢唔洗成日簽約

自推

簽約都可以每個月俾錢 , 你如果想完全唔簽約 , 大約 $900-1400 一個月都有

請教師兄，如果於舊店玩開，從來都係用粒RFID匙扣入場，第一次去到黃大仙點入？一定要有職員幫手？

呢間同銅鑼灣果間都多人到仆街！

土瓜灣24/7 anytime 大家會點簡

人地玩夜晚呀 , 有邊間gym 1800-2200 會少人 ? 而且仲係工商 + 住宅混合區域 , 人多真係好正常

公園仲污糟過gym room

收皮啦你
我個fd係p記做話我知嘅

之後會所有新分店轉手機入

智撚障

247 話用 face scan , 好似幾方便

關你咁叻
你講點解啊

可能係 P 記高層

唔知葵涌247有冇位做deadlift 睇圖無go24咁多機 但勝在近屋企

睇位置 , 因為係地下 , 雖然無 strong man 區 , 但應該可以 DL , 去申請免費試玩先啦

咁康文算啦 180$

巴你去邊間練?
因為我本身schedule都已經好多野玩
只想搵間場做少少cardio, 一星期1, 2次咁

Anytime d機靚d

灣仔建議fit24好d 純粹機問題 唔關多唔多人事

上佢studio咋
教練都建議我join 24/7呢類型嘅健身室黎練習

Fit24好似有試玩
或者你試下先
但如果你住tko嘅不如近近地出觀塘
十幾間任你揀

去開Poly gym 同官涌政府gym，想試下anytime。其實佐敦都好似好多gym,不過無咩人討論

感覺anytime最抵屌
地方大唔洗幾條友輪部機

觀塘嘅話有冇話邊間齊機（最主要想要cable機同埋史密機），又無人sell？

Cable同smith間間都有咁滯
大路嘅咪24/7 ff 呢d
有冇人sell就難講
聽講呢排生意差
本身唔sell嘅而家都開始sell

好似好正

有冇邊啲健身室係每個月比cash，或者1次過比2.3個月，簽約都冇問題，但唔想比信用卡/EPS

有無P 記sales 報一報價，諗住join2-3年

tg

Fit 24之前聽師兄講無smith機
我好怕俾人sell

wadiu

12 個月 7xx all club 因為有入會費，同逼你上3堂pt (上完會回水) 實際就大約73x 一個月咁上下。

咁係咩原因?

入會費(1500)我知喺有機會有得waive or discount 但喺果3堂就一定要上

未入過去唔知
有時間可以逐間試玩下
啱嘅咪join
唔啱咪走人

寶林好似有
揀間近既最緊要

利申已莊

我都想有近既 可以早上做完翻工

前幾日帶fd入P記試玩 佢俾個sales出到$150/月 綁6年約
想join自己去chok下或者叫人帶

輪 bench 情況如何？

返工時間去唔洗輪 5點去街市咁就預左

你可以去門口望望

一定唔關洗錢事
因為支那人洗錢方法太多
靠健身中心嘅流水係唔夠洗錢

fit24同藍田間Lets Fitness 玩聯營
有無師兄收到風係咩玩法?
Lets fitness本身聽講係要買堂先俾入去玩

小弟做開康文
想轉goji見有泳池
但係咪貴？同埋一簽就一炮過比哂？

有冇人知anytime fitness教練堂點計？
想學左個方法再自己操

我參觀過2間，247個場無得比，好撚垃圾你去一次兩間就會明，唔係話d機靚唔靚，係個場比人既感覺真係好垃圾

師兄join左fit24?

即係24/7唔掂？

如果對比anytime，我覺得佢係唔掂，247個場好似有陣味咁有得參觀，你自己親身去下2間睇下囉

Joined la

屌 , 仲想去 join , 我果頭間 anytime 位置好撚西

呢樣野間間唔同既我諗 都係親身去自己經常去果間睇一次啦
新開可能會好啲

247 有 1day free , 應該都會去望望先

講緊土瓜環姐，247黃大仙，新蒲肛個d幾好架

有冇PT煩佢

官塘all day fitness值唔值得join？
佢Facebook冇場地照片，怕人多機少，玩幾次就轉會
求會員分享

Thanks

247 係咪冇PT煩, 可以自己一個做機架?

唔多人，但啲機係比較舊

嘩正, 今日上去睇下先

今日上247 細到仆街又多人

邊區

間間唔同 大圍果間好少人

觀塘

機夠唔夠？有冇人sell架？

觀塘唔掂？仲諗住join

我新手覺得機夠初階用
團體班$300/10堂（好似係），私人貴好多
第一堂度體脂會sell下私人，唔上第一堂都冇人理你
你去門口望下啦，反正係玻璃
Fb都有相睇下

土瓜灣24/7個場好撚臭！唔知點解，曾經投訴過，佢地話唔止收到我一個投訴，但仲未搵到原因，少一免都唔好去！地方又細，係細到互頂果隻，總之好痴撚線！

係咪有single club 呢個choice ?
Btw 依家搵人入會免會費

基本上幾間24小時都冇PT煩！

係呀，有味架夏天應該死得，實好大陣酸叔味去過一次無回頭

好似得觀塘同港島東先有得single club ，利申plus會員

查實佢一日清潔幾次 夜晚去都唔見有呀姐清潔

奧運 waterfall 半個場關左整野 機少左又迫 想轉會有無ching好介紹 筆直400-500 1個月

我已經玩慣鐵館都頂唔順，佢唔係汗臭味，係腐屍味果隻，真係會聞到嘔！

似唔似太子站果隻屎渠味 ?

元朗p記呢

真心講，我去咁多次都未見過有人做清潔，係試過一次見到有人噴消毒霧氣，反而Go24就多到煩！尤其是居然搵個女賓賓入男更衣室/男廁做清潔，我試過唔少次入更衣室換衫褲，因為運動褲連內膽，要除底褲換，佢就o係我面前做野唔走，搞到我要走入浴室閂門換褲，呢樣係我最不滿Go24..

我冇搭黨鐵幾年，唔清楚太子站係乜味.. 不過唔似屎渠味，似死老鼠，仲係一堆正在腐爛死老鼠味，感覺上面仲有堆蟲郁郁下！

24/7咩價位

$498 定 $489

好 不過我之前inbox佢哋問有冇inbody做 佢哋都唔覆人嘅

係 痾緊尿個陣比佢睇晒

$498，不過最好先去自己主要去果間睇過先決定，有朋友當初土瓜灣預售時貪優惠入會，話近佢屋企，結果臭到玩唔到，又退唔到會籍，要俾多份錢去Snap..

明明有 one night try , 乜佢咁心急呀

頭100個會員有優惠嘛！佢驚等到開張做完，預售第一日就入會，不過的確未開張就收滿頭100個會員，所以呢d正一為粒糖蝕間廠！

其實snap有辦法提前cut約
做麻煩友就可以了

間野咁臭都未執 , 全靠果100 個客養住

其實係咪各有各收會員，而收到會員月費都係歸分店自己？如果係咁，佢前景都幾堪虞！

朋友太善良做唔出，寧願join多間都唔想做煩友！

屯門anytime同24/7 大家點揀

九龍港島都得
女想學重訓
有無邊間推薦

跟我學！

有冇人知p記有冇1年約

studio?

咩價位 係咪簽1年約 500/月

感謝

門小雷以前有學pole
pick up應該快好多

價位幾多

P記 sales 報個價 2-3年 all

好似間間分店都好細
有無d24小時開，d分店好似p記咁大

Go24北角，係咪大過24/7北角？

大好多

Go24 大好多 其他唔知

我就247做 有rack已經夠

香港有幾多間會開24既gym room ,近掛先返香港，無咩認知
唔係24，又大，係咪得p就同goji?

去Go24囉，大好多又多器械，仲係美國野，半個鬼佬場，又多女會員！

仲有Pure同Waterfall都算大既..

就係驚呢啲 叫你拉三十分鐘筋,之後十分鐘熱身, 做得個十分鐘又話要cool down

個鬼佬直頭好有問題
我d朋友同我講返話俾個鬼佬屈過，我個frd係bench架附近企，bar度擺咗d重量，但唔係佢用嘅，因為個日佢操腳，個鬼佬見到佢就大大聲用粗口屌佢，話佢冇手尾
之後我frd講返，佢先話OKOK
但係之後見到我個frd都黑面

負重訓練前其實唔太適宜拉筋 , 不過如果超新手 , wakeup 肌肉就要先學拉筋 , 所以都好難指責係 hea 教

其實如果係出面私場搵PT教 一般咩價位?
利申: 新手絲 對重訓冇乜概念
唔想對住youtube 怕姿勢同發力唔岩

Waterfall之前去過，太古康怡都幾細下

網上科學研究都講拉筋反而影響表現 其實做下cardio十分鐘熱身最好

724 好貴

視乎邊個場、一次買幾多堂，單對單大部份$450~700內，另外仲有少部份會有小組班，一個對六、七個左右，價錢會平d，除開每堂$100~150，但質素同價錢並非掛勾，係視乎遇著個PT有冇心機同識唔識教。

Join P囉，一次俾兩、三年，除開月費都係百幾..

好多年前跟過physical既PT收我800蚊一堂...
跟過一個好既一個唔好
好彩係唔好既走左俾左個好既我
我好記得我發現我條仔帽我
佢見到我問我做咩都做得咁差
我同佢講咩事
佢: "哦, 係呀? 繼續做啦唔好停。"
依家諗返起真係好好笑
我都係跟左佢8堂就因為轉工無再做果個場
不過因為做運動依家個人正面左好多, 好多謝佢

而家真係十五十六
自己9做又怕冇乜效用

我識個師妹，佢做開文職，可能因為少郁動，愈黎愈肥，三年前被拍拖四年男友飛，男友身邊好快就換個o靚模look新女友..
之後佢去健身室報名，仲貴d都特登揀公司附近過千月費，貪可以朝早返工前去做運動，食晏時段又可以做30分鐘cardio，結果佢減差不多25kg，仲出Bikini fitness比賽贏埋三甲，將Facebook同IG頭像換比賽相，舊男友即晚好似狗公咁WhatsApp佢，但佢已經唔刮個舊男友！

好既教練，唔單止教你動作、發力同飲食咁簡單，仲會激發你鬥志，幫你訂立目標，不過呢類教練好少，十居八九都係hea教，只係流於動作同發力層面..

有次跟教練去個場，見到個PT叫個男人做Barbell overhead lunge
屌佢老味又縮膊又條腰打風咁fing都唔糾正佢
正垃圾黎
呢d唔只hea仲無責任心

葵涌梨木道24/7 六月開，但咩裝修都未整，得啲地墊放左喺門口

場大
多機
新淨

雖然gym room設計裝修快 但睇黎delay

有無荃灣手足可以推介下邊間好，平時多數下午三點至七點做，想揾間基本嘢齊，人少啲唔洗輪機嘅gym room

go24

應該好多工廈有gym room
應該邊到搵到？

Go24好呀 機夠多夠齊 人多都輪好快

Barbell overhead lunge其實算係進階動作，唔係咁適宜新手做，因為會對附近人造成危險，如果做得唔穩，好容易仆街.. 應該由Barbell overhead squat開始練，個PT擺明唔識教..

宜家疫情啵

佢同佢條女似乎分咗手啵

24小時既gym room ,24/7係咪已經最平
唔係24既 goji係咪最平靚正

荃灣6-8pm呢段時間係唔係間間都多人?

Google

癡線，低能

kofgym已經屌過啦
荃灣go24班大隻佬唔戴口罩

6-8pm，除私人會所比較少d人，香港應該冇乜邊間唔多人，唔多既應該執晒！

想問下go24個收費係點，同埋如果三個人一齊join會唔會有優惠

你講重開後？真心請教，其實個場有冇要求會員戴口罩玩？因為我之前要求suspend兩個月，今個月都未去得，唔知情況！

重開前
重開後要求入同埋出一定要戴口罩，但做運動唔洗
不過好多人第一日操就戴口罩
之後就故態複萌

師兄想請教下，go24除咗更衣室落嘢會俾人踢走之外仲有無咩唔可以犯嘅規矩，犯咗就會俾人踢走

唔止落野踢走，交收補品斷正都會，仲有未經許可場內私教都有可能初則警告，繼而踢走... 基本上都係同其它場差不多，冇乜特別..

補品都要踢？
咁冇手尾呢？

咁唔通你真係停到疫情結束咩
大把健美佬唔戴口罩操啦
一係就口罩遮口唔遮鼻

你日常返工交通工具都會見到大把d仆街唔識戴口罩
咁唔通唔返工咩

thx

Fit
師兄住別墅？

有料
如果係咁 不如師兄索性自己整個Homegym

咁荔枝角fitlab 有無人join緊，有咩評價？有啲心郁

有無邊間少d死藍絲去做既gym room?

細到仆街，如果唔係重點去group class, 勿join

點解兩個問fitlab都加密

如果初學重訓既話 係咪搵私場PT教比較好?
一般要上幾多堂左右先學完基本功可以自己操?

其實冇話幾堂 你覺得夠就可以唔上

agger
但一個好既教練係唔止教"基本野"
成日見到人話, 學識"基本野"就自己做
我覺得呢個講法好虛無
會suggest你自己諗好一d goals先

明白, 因為前幾日做左inbody
發現脂肪超出標準 所以諗緊點樣變返正常標準好

你考慮好你既筆直同時間之後
搵PT果時可以同你個PT講你既目標
你亦都可以俾d realistic既timeline佢
例如: 你既body fat係30%, 我2個月後減到25%
(我會suggest你唔好講到太aggressive, 教練點都會sell你一星期見佢2, 3次最好)
當然自己都要平時無見PT果時去操下同埋飲食配合啦
加油!

明白 最近都周圍格緊價
有d PT叫我一星期做4次 有d叫我一星期做2次
我直接俾inbody 張紙佢地睇 我目標係想9個月/1年內肌肉量變返正常
身體變返健康

想$400一堂但有d難度

我識有地方做400蚊堂 (上年既價)
好似係一次要買10堂
我利申先係有朋友想要d 400蚊左右既堂我另一個朋友介紹, 我自己無去過
d PT都幾狼喎叫你一星期去4日
如果你body fat偏高你都要留d時間做cardio, 一星期見佢4日做乜尻
我以前唔見教練既日子會操返教練叫我做野既但可能無咁重或咁多sets (唔係日日做啦當然, rest day都好重要)
如果你keep到自己一星期會自己另外運動下, 其實body fat同肌肉量2個月左右就會見到有改善

係 所以我應該唔會揀一星期上4堂個個PT
自己plan係一星期上2-3堂PT, 2日做cardio, 1-2日rest day

一方面想問PT意見 另一方面又想上黎問下呢度巴絲意見
始終PT俾既意見有會因為sell 我既原因而有d唔準

有無巴絲做荃灣go24 交流下？

呢條先啱～

巴打你會唔會join呢間，24/7 同anytime原來都唔係大好多

我而家做緊個到11月先到期

同埋如果呢間一多人就仆街我諗佢塊鏡飛膊照到3個已經係極限

掙扎緊24/7 定呢間，anytime有雜費要比
巴打比唔比到意見我

康文 單車館

24/7
分店多
同埋24/7係特許形式
所以唔會點理客

不如你講埋主要於邊區玩，因為區區分店唔同，於A區好好，但於B區又好垃圾，大家再俾意見..

點分A,B 區
黎緊想試下做barbell 個堆訓練，之前一開始唔敢掂barbell

同埋唔想太多人

你一留TG大把人搵你

搬咗去ace附近
呢個咩月費價錢 同埋pt每堂幾錢

新手絲 零知識 想認真開始做gym
係咪應該搵PT最好btw 想gym+上堂 fit24其實join唔join得過 會唔會好多人 驚多人怕醜見到fit24遲啲加盟let’s fitness 好似幾就腳

睇完P記個小強post 搞到幾平都唔想join
屯友依家諗緊anytime 定24/7
Anytime仲要比多條匙錢

Snap新開天后果場好似幾大，不過snap貴過24/7
同香港少分店，諗緊join邊間

梗係呢間啦 新野無咩人識 應該享受到頭一排無咩人迫
24/7我唔知幾錢 同埋聽聞都係要一年比 先有得平

Elite fitness好唔好？有無巴打去過？想搵個教練操。

未決定到，不過anytime個鎖匙費

係咪長期固定 locker 先？ 係就俾得過

24/7 冇locker 498一個月要join一年

247 佢話有 locker 喎，不過唔係固定，先到先用，一年約不過就逐個月俾錢

247 locker係唔過夜個種 冇門locker
要過夜locker好似就$1000/一年

想問下巴打 天后 snap 幾錢？ 有冇上過去睇下？大唔大間？
依間我都想join🤣

locker 無門？你肯定？ 有撚人會用無門 locker , 仲衰過康文？

佢係有個架俾你放袋
果個應該唔係叫locker 😂

有無巴絲去開觀塘/北角 24 7
評價如何 想轉會
依加去開goji 覺得好煩 成日俾人sell

24/7 如果想用locker係咪要另外比錢?

係 個d叫無門既架 locker要收錢

有big 3做咩？

唔加錢租 locker 果啲要袋住個銀包做 GYM
去問清楚先

冇big3 但佢淨係要減肥咋喎
咁將軍澳最好嘅選擇係康文喎 p記同fit24都唔掂
要做大場就出去做

以我所知247 都係架黎
locker就要租 $1000/年
所以我每次去都係八達通 電話跟身

諗住返工前去 gym , 果刻好多貴重野跟身

係咪join短期先好d,驚佢無啦啦執

學咩唔講 , 目標又唔講 , 點答你 ?

可以試一個月先既 反正一年plan同每月plan一樣價錢 但佢機械幾新 幾正

24/7 單月plan 要 $998/月
一年 plan 係 $498/月 , 不過就逐個月扣錢 , 你可以中途 cut plan 唔俾錢 , 最多入 black list 啫

有一個月咩lol, 我見到係$488，但要三個月取消通知，即係最少都要玩4個月？

有無p記sales
想簽2年 ard$6000 all club
Tg: littlemoball

係喎 要join一年先有得分期比398

第一次join 簽約gym,真係唔識揀

而家有試玩期 你上去試下先

好多gym都有得試玩左先Join
你可以上去玩下順手睇下個場大唔大多唔多人
最緊要揀間近自己公司/屋企 就唔會三分鐘熱度唔去

試玩 1-7 日都有

cut plan唔係違約要賠1500?

一定唔好係snap
snap嘅教練p記過去嘅
而且好臭串

有無師兄葵芳fit24 多唔多人

又係p記班垃圾😵

各位師兄 大家依排係邊到做開gym 觀塘區有咩好推介同幾錢
有諗過24/7 anytime 有冇人知咩價位

隔個mon都聞到陣Physical味道！

有locker仔俾你放銀包電話貴重野